{"pageid":18951905,"ns":0,"title":"Argentina","images":[{"ns":6,"title":"File:Boxed East arrow.svg"},{"ns":6,"title":"File:B\u00e9r\u00e9nice Bejo Cannes 2013 2.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Camino a las Sierras de C\u00f3rdoba 2009-11.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Casa de Gobierno 002.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Casa y monta\u00f1a.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Cerro Chapelco Paisaje.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Ciudadunivstation3.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Coat of arms of Argentina.svg"},{"ns":6,"title":"File:Colon-interior-escenario-TM.jpg"},{"ns":6,"title":"File:Commons-logo.svg"}],"categories":[{"ns":14,"title":"Category:Articles containing potentially dated statements from 2011"},{"ns":14,"title":"Category:Articles containing potentially dated statements from 2012"},{"ns":14,"title":"Category:Articles containing potentially dated statements from 2013"},{"ns":14,"title":"Category:Articles containing potentially dated statements from 2014"},{"ns":14,"title":"Category:Articles including recorded pronunciations"},{"ns":14,"title":"Category:Articles with DMOZ links"},{"ns":14,"title":"Category:Articles with Spanish-language external links"},{"ns":14,"title":"Category:Articles with attributed pull quotes"},{"ns":14,"title":"Category:Articles with dead external links from August 2014"},{"ns":14,"title":"Category:Articles with dead external links from June 2015"}]}
